運動無變過質, 而係政府從無落實過五大訴求

對家出語言偽術由雨革開始已經做緊, 要應對其實好簡單: 將所有問題轉移返去政府責任, 同埋加強己方係事態上既被動性. 下面做少少例子黎回應下林鄭出既語言偽術, 比文宣同所有人參考下

- 運動變質
1. 場運動既目的就係要政府落實五大訴求 (唔好再講"回應", 比對方出語言偽術), 一日政府唔落實五大訴求, 抗爭者用咩方式, 咩方法都無變過質
2. 對方話係變質, 事實上場運動係發掘出香港其他更深層次既問題, 警狗如同黑社會, 濫用暴力, 市民申訴無路, 警黑勾結, 所有問題唔係因為呢場運動而出現, 而係根深柢固. 場運動既最終目的就係要正視香港所有根本問題, 只要政府一日唔落實五大訴求, 運動一日都無變過質

- 經濟影響
1. 經濟受影響係因為政府施政失敗之餘仍然態度強硬, 絲毫無落實過市民最基本訴求, 令投資者對香港政府既管治嚴重失去信心而造成, 抗爭者只不過係港共政府失敗既受害者
2. 政府要解決經濟影響既問題, 最直接既方式係立即落實五大訴求, 等投資者知道政府為民而治, 重拾投資信心, 但政府寧願冷處理, 加長經濟受衝擊既時間, 所以所有問題既根源都係政府身上

另外, 致各位記者朋友, 對方出語言偽術已經唔係第一次, 我地而家手上仲要一手好牌, 問問題/應對政府就更加要拎主導權, 而唔係比人舞. 林鄭如果話運動變質/已回應條例問題, 我地就應該轉陣地, 屌佢黑警問題點解從來無解決. 林鄭話警隊盡忠職守, 我地就係反向屌佢無落實過五大訴求令事件升溫, 仲要拎黑狗濫權黎補刀.

人手置頂

制裁黑警! 撒回惡法!

岩 pushhhh

推

幫推

推呀！
根本就係愈揭愈醜惡

係變咗質，不過係質量變好咁解。

所以我地無做錯到
問題根源係政府, 一日唔落實訴求我地一日都無變質

yes

Push

pish

文宣

行動可能要升級
例如：連續罷工一星期

五大訴求已經唔夠去解決揭出黎既黑幕

無錯, 但我地總無可能一步登天
而家愈揭愈多深層次問題, 對方只要一直唔回應, 我地場運動仲未成功, 仲未變質

將軍澳街坊！！！！！！

佢而家想屈我地港獨
要贏 港獨一定唔可以提 仲要公開反對港獨
呢種只係一種手段 唔係割席
共產黨都係出呢招 只係打住共產旗幟 維尼有冇同你共產過？
大家一定要贏
救番所有義士
五大訴求 缺一不可

要大大力文宣

大家知唔知道邊個係羅賓漢哥哥？
政府唔好嘅話，大家就有錢分，好開心固喎。

無變質 仍然係不撤不散

各位唔好再比對方舞住走, 玩文宣就要拎主導權
對方出一招, 我地就耍返去第2邊繼續屌, 到差唔多時候就返返去, 來回交替

要講返多啲5大訴求

唔好公開反, 而且根本唔需要回應佢呢樣野
我地手上仲有好多好牌, 對方都未解決黑警問題, 我地做咩咁急住割席?
黑警問題而家係我地既燃料, 我地要迫到對方一件事一件事咁回應, 迫到對方無氣喘為止, 呢樣先係文宣既最終目標

up

推返上黎
而家充斥3毛, 唔好比人搞亂陣腳